啱啱個同事係咁講好熱好熱

之後我行埋去唱左句 夏日熱辣辣 好熱好熱

之後佢兜巴升左我 ：死開啦

熱辣辣熱辣熱辣辣好熱好熱

THIS

歌詞都唱錯 唔打你一身咪算好彩

Honey

屌 打漏左姐

女同事 不過係呀姨